(iOS JB) KuaiDial 香港電話黑名單

有用開 KuaiDial (來電 block call app) 嘅巴絲，你地應該都有聽聞過以前 "檸七" 及 "鬼知" 巴打定期製作嘅 KuaiDial 電話黑名單，以前可在 Cydia 下載，不過好耐已經冇更新

我喺度正式宣佈我已經接手左呢個咁艱巨嘅任務

以後大概每一個禮拜我會更新個黑名單一次，有需要嘅可以喺 Cydia 加呢個 repo

加左之後，repo 入邊得一個 package 可供 download, 又或者你可以 search "Kuaidial Hong Kong Blacklist", 我個黑名單就會顯示出來

支持巴打

Thx

Support

無JB但support 巴打

SUPPORT巴打...正有呢個煩惱

更新咗個 blacklist - 用咗差唔多 20 分鐘

以後熟手左應該會快好多

Lm 推 正評

Thankss

已裝Support

雖然已冇再jb
但都支持巴打
加油

多謝巴打嘅回覆！仲以為無人再用 ... 以後大概一個星期更新一次，請留意

Jb咗要用朋友電話先用到payme

感激，正如你所講，個心意比到我動力

連登有愛

巴打我 jb 咗都用到 payme 喎

裝左 xcon 未

啱啱裝咗依家用到

不過 xcon 好似同好多其他 app 會撞

搞到有啲 app 會 run 唔到，部機又好似冇咁順噤

所以我都係有需要嗰陣先裝，其餘時間會 uninstall

xcon enable咗用唔到Snapchat
可行嘅方法又快少少嘅可以用iCleaner Pro嚟disable咗佢先，要用xcon先開返

裝咗 iCleaner Pro 真係方便好多

呢幾日有 job 離開左香港，下個星期嘅 update 要等我返嚟香港先做到！ 特此通告

KuaiDial 睇個名咁似大陸野?

Xcon 42 beta 4 都用唔到匯豐同 payme

支持
不過已經無jb